屌 周柏豪真係好撚廢

真係好撚廢 睇到中立球迷都炆
下下都上腳 以為自己好好波
但技術又唔係突出
腳腳都扭但又唔扭得 場場都斷幾廿次纜

維拉而家喺降班區唔係冇原因
好多球權去到佢度即刻斷
仲要輸緊俾屈福特 佢踢到成pat屎咁
之前仲試過連續20場英超輸波 破咗歷史紀錄

降班之前講到咩超新星
幾年之後上返嚟 完全冇進步
但上腳仲多咗 扮哂球星咁
似柏豪真係大哂咩

話口未完 啱啱輸十二碼呢球 又係基亞利殊喺中場交失

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

黑氣石

連續20場出佢都輸波
呢啲根本已經唔係邪唔邪嘅問題
係好科學 好理性嘅事實嚟 就係佢確實令維拉斷咗好多纜

同佢呢啲表演慾極強又唔係好波嘅人做隊友 真係喊三聲

佢啲靚射又唔講

英冠料

打少個入多兩粒 勁到

3:0
第三球又係佢斷纜
呢條友真係搞撚笑
盤傳控射樣樣冇 斷纜扭失就幾十次
究竟咩人先會覺得佢好波

維拉一日重用佢 一日唔會留到喺英超

2:0 3:0都係佢喺中場失

對獌聯咁好波

吹撚大左

大哂

支持周柏豪的人根本都是藍絲

樓主陰啲陰啲反曼

樓主毒撚樣葡萄基利亞洲

技術係有 但係要俾啲勁嘅領隊調教下

早幾年佢上陣20場不勝你估流架？

周撚到

護旗手係咁上下水平

呢場想撩人打交咁撚樣

唔係靚仔邊有人識佢好似碧咸咁

踢得最撚差就係佢
成日中間斷佢
仲要發脾氣

話晒佢都幾勇敢
老豆開律師樓佢都唔做

唔好咁啦
好多維拉fans仲吹奏緊佢應該入選英撚架